食物紀錄（四）

新年快樂

年行運

終於有四

大年初一早 羅漢齋
年年初一都好期待爸爸煮嘅羅漢齋
送飯一流啊
圖後補

又有好嘢食

呷醋
蘋果醋加茶加珍珠
唔係好飲但又唔係難飲
好迷茫

3分鐘前食咗盒納豆 依家嗰pat納豆仲喺我個口度咬緊

g chi

醋頭家係唔係元朗果間？

支持樓主 之前日日都有睇樓主post

就咁食唔掂喎

係啊

學好單車未

錫啖先

昨晚 豆豉蒸豆卜 湯渣 發財好市

昨宵

開年飯

嫲B

留名待食

蒸齋蘿蔔糕

栗子好好食
蒸好散 下次試下煎

最愛的藍罐

食盆菜

甜
雪糕有啲朱古力粒粒 好正

已清半罐

橙

年糕 馬蹄糕 蘿蔔糕

煎得好靚
蘿蔔糕煎無咁散

米通
客家人過新年必食

羅漢齋 蜜糖酒
豆卜 粉絲索哂汁 真係好正

自己浸

早 吃了蕉一條

薯仔 鮮竹 菇 米線

好耐無食過啊 係唔健康嘅味道

紫薯黑豆包

紫薯味係無乜 但黑豆幾多下
仲幾好食 成24蚊一個包
巧貴

蓮藕湯 湯圓

屋企湯最好飲

無哂小寧波 得灣仔碼頭個餡無小寧波咁正
湯圓黎講真係小寧波第一！

邊度食

桃駁梨 奇異果

蘿蔔糕 蛋 紅棗桂圓杞子水

啲蘿蔔糕真係好好食
最估唔到係屋企人咁有心整個齋嘅比我食

蛋 粟米 芝士 手抓餅

啲醬多到傻

嫲我想食盆。

想食

想飲湯

正紅。水

弘 有邊樣唔想食

薯仔 鮮竹米線

係啊 我又食了

粟米湯 蒜蓉包 西蘭花

個粟米湯真係世界第一
認同請分享

墨汁飯 菇意粉

撈埋食 好食過分開食

sweet food no very like eat

黑豆包 柑 雀檸

屋企擺左兩日無人食

pizza hut

側邊個幾舊包粒是很難食的

蒜蓉包係成間鋪最好食

這是白色華田

華田係無可力咁好飲 咁香
桃駁梨

羅漢齋

兜齋終於清哂啦

咖啡味好食

不過好撚好撚好撚甜

I love sweet, sweet as wan

ma 愛是這樣甜 共聚晚餐談笑 你要呷醋我落鹽

Where

食親殺你呀都係食依個意粉

我現時自己肯做飯.

搵我 帶你食

殺 得粟米湯同蒜蓉包係好食

橙

紅棗桂圓杞子胎菊水

椰汁 紅棗桂圓杞子桃膠西米露

點椰漿煮到一粒粒 點先可以煮得好

這個好吃

菇湯

這湯麻麻 唔夠濃
西蘭花米意粉

幾好食 啲車厘茄夠酸中和到一下嘅漏
但真係好漏啊
素burger

呢間嘅素burger都幾好食
舊扒起碼都係有咬口
但個雲吞皮好無謂 放耐啲都淋

得朱古力個舊叫食得落

呢間嘅焦糖好夠

下星期好free

盒華田係咩樣架
宜家冇左3合1可力

成日覺得你咁食法好鬼fat

真係無咁好飲

我真係catgirl 身型

菜 白華田 紫薯

好撚正 菜同紫薯都係自己種

腐皮 紫菜 米線 可樂

多青
好鬼耐無食過呢間

泡芙

呢間愈黎愈唔巧食
呍尼拿

10蚊大大舊 好抵食

冇眼睇

nuts提子chaiseed麥皮 菜 玫瑰紅棗黑杞子水

麥皮快靚正

腐皮 茄湯
痴線今日譚仔都要排長龍

peter

毒撚我一個邊敢堂食啊
豆漿

譚仔朱古力

好撚難食

橙 蕉

舊湯 蛋丁

舊湯煮麵真係好正

朱古力

甜左啲

曲奇

個曲奇面幾正
不過巧甜

士多啤梨

呢個有士多啤梨粒粒
幾好味

兩杯嘢都好難攪勻

邊個娶到你都咸三聲

番茄蛋薯仔菇撈麵 菜

正唔正

呢個真係好好食

士多啤梨
14蚊咋

辣味卷

色色薯 紅豆批

好鍾意食薯條

椰子栗子湯 蛋

個湯勁正 栗子煲湯真係好正

有無可能屌到你變番食肉？

有食不過少食

蘋果

糕
啲糕無人食 今日終於煎到黎食

蕉

菜+糕
無人食啊

好撚正

咖啡樂

很久沒有的宵
舊湯蛋丁

有無手足食宵夜會直接係廚房食埋？

正？

正常可樂最好飲

薯餅 菇蛋 牛油果番茄 文治

桂圓玫瑰杞子黑枸杞水

金莎

食得好靚

薯條

湯渣

好耐無食過飯
豆苗

石狗公

屋企人釣 無腥味 唔錯

奶茶味

好難食
雀巢都係雲尼拿好食
呢個朱古力好正

絲打你究竟一日食幾多野

嫲減到肥未
個米線邊到嚟
唔係星林居個間

應該係巴辣仔？

食量已經細左

美味棒 維他奶

呢個美味棒真係好正
愈黎愈貴

飯團

真係好食架 大家試下

朱古力茶芝士蛋糕

上面個層朱古力感覺好水 口感好核突
下面個層芝士正正常常
奶茶蛋糕

個醬唔算好重茶味
但個蛋糕軟綿綿 口感好正
蘋果蛋糕

個蛋糕勁得意 勁多層蘋果
面頭又勁脆 口感好鬼得意
暖暖地咁食好好味
呢個蛋糕最好食

絲打真係非常幸福 我今日淨係食咗罐藍罐曲奇 🍪

湯圓

今日終於買到小寧波
花生餡世界第一

菜 番茄薯仔湯 蛋

發覺咁食幾正。。。

提子曲奇

食野未？

無停過進食

番薯+牛油果+番茄+牛油果+nuts 玫瑰茉莉紅棗黑枸杞水

原味係最好食

菜 蘿蔔 荷蘭豆 荔枝酒

荔枝酒愈浸愈好飲

食左六塊

得呢隻味係致癌

嫲你唔係食素㗎咩 上面做乜食魚

翼 近排時冷時熱 小心身體啊

主要都唔食肉 海鮮個啲都少食
有啲嘢未試過都會試下

粟米濃湯真係好好食

apple 紅棗桂圓杞子水

金莎

點解可以貢好食？？？

士多啤梨切餅 維他奶

原味個隻好食啲 無乜士多啤梨味的

火麻仁

甜到糖尿

提子曲奇就比我清哂

得番5粒-3- 平均每日食兩粒

呢個手指餅好食

蒜蓉豆豉豆瓣醬炒麵筋

送飯一流啊
今日兜飯大兜左

茄蛋餃 油蕉

真係好好味啊
一次過食九粒

麥皮

番茄薯仔湯 蛋 薯片

咁食好正

一日清一托

桂圓杞子黑枸杞水 提子 舊湯麵

棉花糖提子好甜啊

紫薯

格仔餅

多奶

玫瑰杞子水

菜蛋米 奶油多 大檸樂

好正啊

菠蘿包 豆漿

由細食到大 依然係咁好食

冷麵
好耐無食過

芝士圈

惠康賣緊5.9

食食下就一包

桂圓杞子胎菊水 啤梨 菜番薯蛋

呢隻味好食

好好𡁻

朱古力雞蛋仔

啲朱古力粒太甜
又冷麵

地瓜丸

好好食 出面煙un 裡面軟淋淋
好熱氣
熱氣到食左洋蔥圈同芝士條就收左皮

玫瑰紅棗水 提子 舊湯飯

近期日日焗水飲 玫瑰同紅棗陣味係好夾

玉子壽司 芥菜番薯湯

番薯is yummy

嘻嘻 好好飲

玫瑰珍珠菊杞子水 蛋 提子 蘋果

原來珍珠菊陣味比胎菊嘅味更甘

米紙卷 湯渣

麻麻 唔鬆化

好食 細細粒脆卜卜

好飲

蘋果nuts麥皮

凍麥皮𡁻到好攰 都係熱嘅好
紅棗杞子胎菊水

蒜蓉條

勁脆勁好食

呢個一般啦

呢個真係好好味

蛋

惠康啤梨好抵食

蘿蔔 番茄薯仔湯 番薯

種左好多番茄 成鬼日飲呢個湯

今次終於於種左紫薯

玫瑰紅黑水 蘋果 炒雜菜 蛋

五花茶茶 雪糕

湯 杏甫nuts

食啲nuts就好易飽 食零食就食極都唔飽

啤梨 紫薯麥皮

紫薯撈乜都好好食
桂圓胎杞水

五花茶 this this this

好傷心 無honeyoat包

春卷 薯餅 地瓜丸

地瓜丸真係勁好食！
好似同緊甜品咁
春卷都唔錯
每次食呢個薯餅都覺得佢好恐怖-.-

黃酒

菜蛋米 桂紅杞水 啤梨

福米好似無以前咁好食-3-

唔好阻住我單機玩連登

樓主係絲打?

Gay
U 0 or 1?

樓主係邊到種菜？

邊到

屋企

湯 紫薯 提子

好酸好難食啊 成50蚊-.-

玫胎杞水 蕉 炒年糕 蛋

五花茶 砵仔糕

唔夠多豆

生菜豆卜木耳米線 可樂

辣辣辣

因為我廢

g持太嫲繼續po 野食

年年18

牛油果醬餃

個配搭可能怪 但又幾好食

菇餃 煎蛋

芹菜韭菜一齊煎蛋原來好好食

牛油果醬春卷

牛油果咁整堅正
但要即卷即炸 太濕會爛

地瓜球
左邊焗 右邊炸嘅

焗嘅會乾身硬啲啲

炸嘅會軟啲 qq嘅口感-3-

番茄薯仔湯 齋春卷

牛油果春卷啊

整俾我ok

代某位無acc嘅絲打轉達

佢話佢好仰慕你，問你可唔可以公開餃子嘅食譜，同埋佢成日追你post，話你好funny, 同埋問你點樣係屋企種菜

應該係問依個餃嘅食譜先啱

不過好快淋

你炸ok?me驚驚

多謝佢啊
我講左點整你係咪會整比佢食

不如你直接整比我哋食啦

ok me輕鬆

其實都係將半隻洋蔥 一隻番茄切粒 壓爛一個牛油果 加半個檸檬汁 加少少鹽 黑椒 香草撈勻
包個陣小心啲 因為啲醬好易咇出黎
呢款餃子就一定要煎先好食

好滿

終於清哂啲醬

好鍾意食呢款曲奇 明知好多牛油 但一入口即化又實個種感覺好正-3-

涼皮 炒油麥菜頭
點解啲涼皮都係唔夠都韌性
明明較個粉漿都有加鹽
好難整到出面個種口感

啲菜頭炒真係好好食

加1蚊多一條

唔該哂～我依家話比佢知

你直接整比佢食啦

你直接整比我哋食啦

痴線加左糖漿好難飲

奶黃

個皮厚但煙un 個餡勁淡奶黃

7仔5蚊一隻 唔太好食

紫菜豆卜米粉
28蚊兩餸

7仔呢個真係高汁

炒蛋茄意 菜 茶走
佢地嘅茄真係好正
好似又傳今年會執

雲呢拿no1

大力得濟 壓爆粒蛋

好好味檸檬味勁香

好夠港女好正
仲有啲花生芝麻粉撈埋啲黑糖珍珠
個味好夾
不過30幾蚊成杯冰 巧貴貴
Me都係岩飲貢榮

串串
好難食 糍粑唔點紅糖漿 點煉奶 傻左？

成盆花椒 辣死me

呢個粉好得意

重用

蕃茄有咩特別?想試間嘢係邊度

串串你話好得意個粉咩口感

捉到你食肉喇

純粹係一pat番茄蓉好正

比年糕再煙un嘅口感

屋企餸唔係我煮 話唔到事

士多啤梨好正

Pancake都係甜嘅好食

啲提子乾好正

好鍾意食個芝士粒
成日揀啲芝士粒黎食
淨番啲包係個袋到

紅湯

港女tea

炆薯仔 餃子
南乳炆薯仔撈飯真係一流

鐵蛋

餃子係咩饀呀

菇🍄

冬菇腐皮米線 豆漿

南瓜批
我覺得好似食緊奶黃餡

炒椒 生菜 青提

五色麵 檸檬薏米水

呢間啲湯底好正 好似係豆漿湯底咁

蘋果批

麻麻地

ching 你食咁少有冇50kg

Me catgirl身型

舊湯菜蛋丁
舊湯煮麵真係無得頂

珍珠奶茶包
痴鳩線 勁撚難食
究竟邊撚個諗用珍珠做餡 好撚難食
Me果然是試伏專員

好撚難食嘅珍珠 個面勁淋中間又硬

青提 苦瓜湯
全部都青bb

好鍾意食呢款茶果

菠蘿批 奶昔
菠蘿批堅好食 但都唔夠紅豆批好食

班蘭雞蛋仔 地瓜波
無班蘭味

地瓜波真係好食到痴線！

Me is唇茶vvvvvip
玫瑰西米好好食

屋企湯點解貢好飲？

紫薯撻
夜晚晚肚餓

呢啲唔好味 要M記先正

咩叫舊菜 嫲

唔good

中同撈撈多 蒜蓉

苦瓜正

milkshake

湯冇肉會唔會冇味

M記菠蘿批好鬼正！食左未！

舊湯啊 豬

口臭

屋企煲湯有放肉啊

奶油多very good

煎餅
加芝士無得頂

紫菜包飯yumyum

大蛋蛋

蘋果麥皮
加啲玉桂粉撈埋好好味

牛油粟米

由5蚊到7蚊再去到10蚊
好貴啊

朱古力芝士蛋糕
面頭個層勁好食！
如果有細個版 我一定買一個自己隊

bino

牛油果撈飯是好好吃的

牛油果菇粉 薯餅 菜
食足一日牛油果

可樂真係好好飲

好甜好味 唔記得影包裝比你地睇！

no good

good

like

where buy

want eat shu ban

no like just love apple pie

有咩材料

嫲
失蹤？

Cake?東海堂 好味但肥

試左再講！

一包有埋nuts同乾果

忙住溝女

珍珠奶茶

好飲

湯丁 動物餅

動物餅真係世界級！

豉油王炒麵

五花茶
清虛火

佢地個黑糖桂花好好飲

芝士蛋餅 西瓜汁

食哂之後覺得好肥

奶黃

配豆漿好好飲

麻辣燙 雪糕
呢間粉絲好好食

洋蔥湯
時冷時熱 大家煲啲洋蔥湯防感冒啊！

老婆餅

粉葛湯
100分！

呢個最好食！

豆漿 菠蘿包 老婆餅

恒香老婆餅真係好好食-3-

呢隻豆煲湯好好味！

盆
呢盆嘢得枝竹係好食

cake

今日超哂標 想死 完

洋蔥湯可以防感冒？？

好似得

好鍾意食雞屎藤茶果

牛油曲奇好邪惡
但真係好好食

豆腐yummy

麥豆煲粥世界第一好味！

呢隻味唔係咁好食
芝士/青檸個隻正好多！

停唔到食零食

I love腐乳

莎莉蛋糕烘下 面脆 中間留心 好好食

試左啲齋點心 分別兩間鋪買

雞札好好食 可再戰！

兩粒燒賣好難食 食緊粉咁

個皮硬 啲飯ok

仲買左個糯米雞做早餐

打開睇下有咩料

好大陣中式齋肉味 唔好食

條腸算入得口

仲有啲齋雞粒同菇

個荷葉味好重 所以個飯好好食
仲有啲甘甘地嘅味
如果啲餡得啲菇同齋雞粒咁會好食好多！

楓糖味都幾怪下

撈通 冬瓜茶

好正啊有埋冬瓜蓉

勁熟

蒜蓉豆豉炒yummy

I love peter

陳皮話梅

梳打加啫哩好正

薯仔粉

幾鍾意薯仔粉嘅口感 唔似薯粉咬唔爛

枝木棍有咩用？

粗炒 素餃

個餡好麻麻的

菠蘿批真係好好食！

上次食成個烏冬

餃子加沙律

係幾似烏冬 但煙un啲啲

無乜嘢 都係咁好食

五花茶

由細到大都好鍾意食朱古力說謊蛋糕

粉絲好好味啊

有時夜晚肚餓
薄片

失敗的茶果

特餐

蒜蓉包好撚好食
蛋ok
紅豆冰難飲

老黃瓜湯好好飲
勁多豆豆

我要黑糖

地瓜波

出到去 點可以少得我最愛

個玉子好正

個薯條油撚到

這是第一餐

食哂了

第一碗紅色個啲咩黎

樓主同我一樣都係中意食粉面多
好少食飯

紅菜頭湯 落左兩隻紅菜頭

係 一個星期都唔知有無3餐係食飯

呢隻茶果好好食 中間啲糖溶溶地好正
但我唔知佢叫咩名

Ok

好食！

難食

Ok

鍾意痴牙

呢個好難食

好中意睇呢個post
見到嫲咁多好野食
覺得好幸福

我都係

I love u

Love u too

嫲

係時候update 下

個汁幾好味 不過腸粉有啲厚

朱古力批

個色色粉真係雙層芝士個陣味

呢個葡撻入面有啲吉士醬
都係Kfc嘅好食

I love粉絲

好大包

King of the bino

左面東海堂嘅香蕉蛋糕好油

茄蛋菠蘿油

嫲吃茶泡飯？

加左蔥

Ok la 唔係好好食個隻

係啊 無乜餸食

蒜蓉豆豉炒木瓜好好食的

不好吃

豆腐撈飯very good

蘋果木耳湯

乾果機

這間嘢不好吃

想睇成果

太難乾 剪開左一半
勁核突

嫲右邊果個係咩黎架？

茶果啊 鄉下個頭先有得買

好傷心 仲係無檸檬批

我覺得個包無咁好食了

乾左兩日
好樣衰
但味道無問題

Like羊屎too

Outback

唔好成日食屎得唔得

咩黎

你都整下 好食

南瓜四角豆意粉

食左好多垃圾

四角豆好好食

小妹怕醜
love u too

嫲最底果個粉絲好似好好食呀

不過唔夠辣

紅冰奶茶好難飲

呢枝好好飲！ 50幾蚊大大枝！

沙律好食

左 唔好食
中 好食
右 麻麻

唔好咁撚on9啦痴撚線 無人想睇你食過啲乜 得你自已推左十幾頁咋

我都係想單機玩連登姐

我想睇你食過乜

我鍾意睇 一睇就由第一頁睇到最尾 好爽

我好鍾意睇

係咪真係咁無聊

好中意睇呢個post
唔中意睇咪唔好睇囉
入黎嘈做咩

個意粉好吸引呀

你好sweet!

多謝你咁無聊

Love u

你無聊嗎？

真係好食！

就咁睇碟意粉可以屌打出面茶記煮到淋到仆街嘅意粉

咪又係同茶記差唔多
不過個汁好好食

i love 粉絲

有士多啤梨味

瘋狂食餃子

好耐無去食啦

佢地啲甜品真係好出色！

有啲麻糬勁好食！

邊度㗎

Where
最底個個咩蛋糕嚟

乾唔乾

想知茄蛋餃點整因為自己好鬼鐘意食茄蛋蛋

香蕉蛋糕

唔乾

我做法差唔多 但會加黑椒粉

Bb

紅菜頭黑豆羅漢果水

麵包鋪嘅蛋糕真係好食啲

整野俾我食未

諗左好耐 終於飲到

麻麻地 鹹得濟

烘下兩邊 脆脆地
但東海堂嘅蛋糕好油

啲水紫色 巧京京

馬鈴薯的外套
個名鳩到 但唔錯

好難食啊

個布甸唔錯 珍珠好難食

Bino

講金

想食軟曲奇🍪

紙包蛋糕好懷念
小學雞成日食

好耐無見

地鐵站買啦

一定要傳統麵包鋪嘅先好食！

認唔到你

要有你血汗

俾admin ban咗

Gay

咁慘 姐係邊個

打麻雀學極都唔識 仲俾人屌個個
竟然唔記得我

點解會比人ban嘅

Love餃子！

會唔會搽得太多

呢個粉皮分子料理咁款

個湯底勁好飲！勁香花生味！

之前出過生g包好食過小籠包好多-3-

呢排鍾意飲陳皮話梅

第一次煎餃失敗

灰水傻加蜜糖好正

唔好食

冬蔭湯飯正

細個係買家庭裝隊

好鍾意食傻

老黃瓜湯

Love

隻色色粉好淡 唔好食

好撚一般
有無人可以同我講 除左m記
仲有邊度嘅pancake 係好食

真係好好食

牛油粟米

番茄去皮 切條
浸係啲加埋豉油 糖 麻油嘅紫菜到
包壽司食好正

一定要飲earl grey!

鋪位細細 但開24

啲位窄到 茶樓咁款

麻辣撈好正 真係好夠麻

冷泡茶真係正 可以試下

呢個湯用左個桃同腰果煲
好夠味！

腐乳醬撈好正

好耐無食過西炒飯

青醬嘅味

痴線 好好食

睇睇下又覺得幾好睇 繼續update呀

Ok 無問題

第一次煮咖哩 算係咁

個朱古力皮真係好正

東海堂嘅千層 ok la...

呢隻味係真係好撚好味！
一定要試！

同埋一定要啜手指！

夏天 一定要飲qooooooo

好多茜同好多蔥
好滿意

我想啲相係儲埋幾日先po嘅？

邊間 想試

係！

大樹菠蘿

好鹹 愈飲愈頸渴

蛋炒腸粉

味精湯 好掂

豆角煎蛋

有幾間都一樣名
分店黎？

呢個係咩味嘅煎餅？

素菜煎餅 但我覺得南乳醬好鹹

我真係覺得ikea個玉桂卷好好食

榴槤雪米糍
不過雲尼拿一定係最好食

好正 好鍾意食呢啲結左冰嘅泡泡

有無人知香港有無得買

自家制西多

花生醬餡

仲有啲麵包皮

辣到我痴線 辣到有一刻覺得自己聾左

麻辣撈 中辣

好甜啊！！！！！！

日日都食幾啖

南瓜湯

好熱氣

但我晚晚食榴槤。。。

牛奶布甸

竟然突然煲番黑糖紅棗
利申 樓豬好靚仔
Me is vvvvvip

節瓜湯

太耐無update 放低一啲覺得好食嘅嘢

蛋炒腸粉 多麻醬實無死

超厚嘅格仔餅 好正
不過好漏

芋圓

腰果栗子淮山煲湯好飲！

呢個薯片唔錯 同紅色個隻有得揮！

麻婆豆腐

粟米濃湯個包超級好食！
損哂手指個隻好味

油炸鬼

呢個味好麻麻

甜煎餅 就係格仔餅啲餡
Ok 但唔會想食多次

港女拉絲

個飲管真係。。。

個味怪怪地

個茶都ok 個都包粒勁脆

係細個食嘅版本

唐記個煎包又幾好味

無糖嘅好飲！

由細到大都好鍾意食茶果！

呢間咁多年都係5蚊3包

薯波勁薯 好高針

呢晚要紀錄一下 因為利記贏波

睇完波食早餐

葵廣啲嘢食真係好抵
仲要味道唔錯 份量又多

木瓜眉豆湯

食傻要點砂糖

榴槤雪糕涼粉
鍾意加椰汁多過花奶

個餅好脆！

個醬用麻醬同日式芝麻醬撈
夏天食真係一流啊！